之前隊香港樂壇最後希望原來出左個賀年mv

聽完好想劈撚死班煩膠親戚

sor唔記得放link

推

正

呢首都唔錯

劈友問題
身體健康華
一生一世
以為今年
呢幾首好正